<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Apr 2024 18:08:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>空客未能实现营业利润，提高A350产量目标</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/airbus-q1-earnings-2024.html</link>
      <description><![CDATA[在本文中AIR-FR 关注您最喜欢的股票 创建免费帐户&lt; div&gt;2023 年 12 月 8 日，一架空客 A350-941 正在法国图卢兹图卢兹布拉尼亚克机场进行试飞。Urbanandsport/ |努尔照片|盖蒂图片社空客 第一季度运营情况低于预期在雇用更多员工为不断增长的飞机需求做准备后，公司的利润和现金流得到了改善，但在年初工业成本紧张之后，公司重申了 2024 年的财务目标。这家全球最大的飞机制造商还宣布了更高的产量目标随着长途飞机需求的复苏，其宽体 A350 机型将在 2028 年每月生产 12 架。空客公布调整后营业利润5.77亿欧元，同比下降25%，营收128.3亿欧元，自由现金流出18亿欧元。根据公司编制的调查，分析师平均预期营业利润为 7.89 亿欧元，资金流出为 13 亿欧元。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/airbus-q1-earnings-2024.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:24:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>泰勒·斯威夫特的新歌引起了职业女性的共鸣——“我经常哭，但我很有效率，这是一门艺术”</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/taylor-swift-tortured-poets-department-lyric-hits-with-working-women.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/taylor-swift-tortured-poets-department-lyric-hits-with-working-women.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:11:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alphabet 的盈利即将公布。这是分析师正在寻找的东西</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/alphabets-earnings-are-coming-up-what-analysts-are-looking-for.html</link>
      <description><![CDATA[Google 母公司 Alphabet 已设置为报告收入周四收盘后，这增加了本周大型科技公司的收益。截至周三收盘，这家科技巨头的股价今年上涨了 13.9%，在过去 12 个月里飙升了 50%，投资者对该公司云业务的增长以及人工智能投资和工具表示欢迎。 Alphabet最近的裁员也安抚了投资者。伦敦证券交易所集团 (LSEG) 调查的分析师预计第一季度每股收益为 1.51 美元，营收为 785.9 亿美元。预计每股收益同比增长约 29%，收入增长约 12.6%。华尔街期望看到的：人工智能、云增长、广告趋势 除了头条数据之外，分析师还密切关注 Alphabet 来自谷歌云业务的收入、YouTube 广告及其流量获取成本。公司人工智能产品和广告趋势的更新也将成为首要考虑因素，特别是在数字广告市场明显改善的情况下。 Meta Platform 周三的财报震动了市场，该公司表示将投入巨资来实现其人工智能目标。分析师普遍看好 Alphabet 股票。根据 FactSet，大约 80% 的分析师对该股给予买入或增持的评级，一致的价格目标表明较周三收盘价上涨 5.5%。杰富瑞 (Jefferies) 分析师布伦特·蒂尔 (Brent Thill) 仍然看好 Alphabet，他表示，预计第一季度业绩强劲，广告业务强劲，消费者支出富有弹性，云需求也可能保持一致。他对该股给予买入评级，目标价为 180 美元，他表示，即使在今年起步缓慢之后，该股的估值仍然合理。蒂尔在 4 月 19 日的一份报告中表示：“我们将在 2 个月内继续持有 GOOGL 的股票，因为我们看到它在核心广告业务的改善势头方面不断走高，并且随着最终（&#39;25？）人工智能顺风车的可见性提高，”并补充说“谷歌云计算可能是股票的下一个突破点。” Canaccord Genuity Capital Markets 分析师 Maria Ripps 维持该股 190 美元的目标价和买入评级。 “我们预计谷歌将报告第一季度的稳健业绩，由于更简单的竞争、广告支出宏观背景的改善以及人工智能解决方案的吸引力不断增强，广告收入同比以两位数的速度增长。”分析师在周日的报告中写道。她补充道：“我们预计第一季度云业务将保持 20% 左右的健康增长。”从上一季度财报后的下滑中恢复过来第四季度是 Alphabet 自 2022 年初以来收入增长最快的季度，该公司报告收入为 863.1 亿美元，较去年同期增长 13%，超过分析师预期的 853.3 亿美元。每伦敦证券交易所集团。该期间每股收益为 1.64 美元，而分析师预期为每股 1.59 美元。然而，根据 StreetAccount 的数据，该公司 655.2 亿美元的广告收入低于分析师预期的 659.4 亿美元。这导致 1 月 31 日（即该文章发布后的交易日）股价下跌 7.5%。 GOOGL YTD 系列 Alphabet (GOOGL) 2024 年业绩表现 Alphabet 旗下的 YouTube 第四季度广告收入为 92 亿美元，略低于华尔街的预期。尽管 YouTube 一直是这家科技巨头的增长动力，但 TikTok 对其在短视频领域的主导地位构成了威胁。 Alphabet 正面临着一个用户行为不断变化、竞争日益激烈和监管挑战更大的世界，谷歌搜索业务主管普拉巴卡尔·拉加万 (Prabhakar Raghavan) 本周早些时候在数千名员工面前谈到了这些问题。 “事情已经不像 15 到 20 年前那样了，”他说。对于人工智能，Alphabet 正在致力于技术的两个方面：创新者和投资者。该公司于二月份发布了更名后的生成式人工智能聊天机器人和语音助手 Gemini。它还将新的生成式人工智能功能嵌入到包括地图在内的产品中。在投资方面，谷歌去年承诺向 OpenAI 竞争对手 Anthropic 投资 20 亿美元，此前该公司确认已收购这家人工智能系统开发商 10% 的股份。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/alphabets-earnings-are-coming-up-what-analysts-are-looking-for.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:08:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>首席执行官以创纪录的速度辞职，女性离职的可能性是男性的两倍</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/1-in-4-women-ceos-quit-within-2-years-more-than-twice-the-rate-of-men.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/1-in-4-women-ceos-quit-within-2-years-more-than-twice-the-rate-of-men.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:03:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>股市正在暴跌。但这两个投资组合持股应该不会下滑</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/jim-cramer-says-ford-and-honeywell-should-be-defying-the-stock-sell-off.html</link>
      <description><![CDATA[每周日与 Jim 一起参加 CNBC 投资俱乐部克莱默于美国东部时间上午 10:20 举行“上午会议”直播。以下是周四关键时刻的回顾。由于华尔街消化了弱于预期的国内生产总值数据以及通胀依然高企的额外证据，美国股市周四暴跌。第一季度 GDP 数据显示，与上一季度相比，经济增长显着放缓，这证实了吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的观点，即美国经济已出现“棕色芽”。美国三大股指跌幅均超过1%。与此同时，基准10年期国债收益率升至GDP发布后五个多月来的最高水平。 “美联储需要帮助，”吉姆周四表示。 “美联储已经加息，但仍未抑制通胀。”福特汽车公司周三晚间发布好于预期的季度报告后，该公司股价周四下跌 1.6%。 “这是错误的，”吉姆说。 “福特不应该倒下。”管理层分享了有关公司全年前景的积极更新，包括较低的资本支出指导。吉姆说，我们最新报告的公司霍尼韦尔国际公司的业绩也应该更高。该工业集团周四盘前公布季度盈利和收入好于预期后，股价下跌 2%。我们对霍尼韦尔报告的完整分析将于周四晚些时候发布。高盛周四将 TJX 公司的评级从持有上调至买入，并将该股目标价从每股 100 美元上调至 110 美元。分析师认为，随着消费者越来越寻求产品的更多价值和多样性，TJX 的定位是抢占市场份额。这是我们关于 T.J. 的论文的一部分。 Maxx 和 Marshalls 已经为人父母一段时间了。 “非常简单的升级，说现在是入股的时候了，”吉姆说。我们自 2022 年 8 月起就拥有该股票。（吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金长期持有 HON、F、TJX。有关股票的完整列表，请参阅此处。）作为 CNBC 投资俱乐部与吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的订阅者，您将收到一笔交易在吉姆进行交易之前发出警报。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/jim-cramer-says-ford-and-honeywell-should-be-defying-the-stock-sell-off.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:01:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alphabet 将在收盘后公布第一季度业绩</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/alphabet-set-to-report-first-quarter-results-after-market-close.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/alphabet-set-to-report-first-quarter-results-after-market-close.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:01:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这家石油巨头本周公布财报后，利用期权进行交易</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/using-options-to-trade-this-oil-giant-after-its-earnings-came-out-this-week.html</link>
      <description><![CDATA[哈里伯顿公布的收益好于预期本周，受到北美部门出人意料的强劲表现的推动，抵消了其他地区部门收入持平或下降的影响。该公司在电话会议上报告的 2024 年指引最终与北美投资放缓将导致收入持平的观点一致，但更积极的是，该公司确实表明国际业务可能会在年底出现温和增长。各个业务部门和地理风险的强弱相互抵消，特别是对于石油服务等成熟业务而言，表明哈里伯顿股价在过去两年中经历的区间价格走势可能会持续下去。该股股价在大约 23 美元至 43 美元之间波动。目前，该公司的市盈率约为 12 倍，与标准普尔指数相比，这显然看起来很便宜。 P 500，但与该公司最近的历史市盈率非常一致，相对“便宜”归因于上述地理风险集中度和业务的周期性。哈里伯顿拥有充足的现金状况，预计 2024 年自由现金流将接近 24 亿美元，是一个有趣的候选者，可以通过向不持有股票的人出售现金备兑看跌期权或向持有股票的人出售备兑看涨期权的方式进行覆盖。做。市盈率适中的成熟投资级公司通常是最佳的重写候选者，因为它们不太可能因意外增长而大幅上涨，也不太可能因突然的业务受损而暴跌。因此，如果持有哈里伯顿股票，请考虑撰写上涨预测，特别是现在该公司已经发布了收益。 5 月 24 日的 41 美元罢工电话将在四个星期内收取约 40 美分，约为当前股价的 1%，同时仍提供超过 7% 的上行资本增值潜力。不拥有股份吗？人们可以出售现金覆盖的下行看跌期权，收取溢价，如果股价下跌，最坏的情况是人们会以低于当前股价的折扣购买股票。在这种情况下，人们可能会考虑出售 5 月 24 日 37 美元的行使价看跌期权，每股收益约为 58 美分，产生约 1.5% 的静止收益率。如果股价下跌，并且指定的有效购买价格将为 36.42 美元，此时您可以考虑卖出上涨看涨期权。披露：无 上述内容不受我们的条款和条件以及隐私政策的约束。本内容仅供参考，并不构成财务、投资、税务或法律建议或购买任何证券或其他金融资产的建议。内容具有一般性，并不反映任何个人的独特个人情况。上述内容可能不适合您的特定情况。在做出任何财务决定之前，您应该强烈考虑向您自己的财务或投资顾问寻求建议。单击此处查看完整的免责声明。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/using-options-to-trade-this-oil-giant-after-its-earnings-came-out-this-week.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:00:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>微软将于盘后公布财报</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/microsoft-msft-q3-earnings-2024.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/microsoft-msft-q3-earnings-2024.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:00:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>距离学生贷款减免合并的关键截止日期仅剩几天。以下是您需要了解的信息</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/student-loan-forgiveness-consolidation-deadline-is-days-away.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/student-loan-forgiveness-consolidation-deadline-is-days-away.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 15:49:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>华尔街援引人工智能领导地位，即使成本上升且股票遭到抛售，华尔街仍支持 Meta</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/25/wall-street-stands-by-meta-even-as-costs-rise-and-the-stock-sells-off-cites-ai-leadership.html</link>
      <description><![CDATA[华尔街分析师支持元平台尽管周四出现抛售。 Facebook 母公司发布了宽松的指导意见并强调了增加人工智能和混合现实支出的计划一天后，其股价下跌了 12% 以上。这一消息引发了人们对成本和 Meta 支出的担忧，同时掩盖了营收和利润的增长。业绩公布后，一些华尔街公司下调了这家社交媒体巨头的价格目标，但仍押注该公司作为人工智能领域顶尖领导者之一的长期潜力。今年迄今为止，随着投资者继续押注这些利好因素，该股已上涨 20%。摩根大通分析师道格·安穆斯 (Doug Anmuth) 表示：“尽管进行了大量投资，我们仍预计 25 年和 26 年的收入和每股收益将实现两位数增长，而且 Meta 在增加支出方面拥有良好的业绩记录。”这位分析师将其目标股价从每股 535 美元下调至 480 美元，并指出构建和创造新产品并不是一件容易或快速的事情。调整后的目标价较周三收盘价下跌近 3%。 Meta Platforms 对押注新技术并不陌生。该公司于 2021 年从 Facebook 更名，因为它在虚拟宇宙愿景上进行了赌博。 Meta 的所有举措并非都取得了成功，德意志银行分析师本杰明·布莱克 (Benjamin Black) 指出，为跟上竞争对手而增加在 Reels 和 Stories 上的支出有助于“尽管表面/格式老化，但短期内会蚕食更好的货币化”。 Black 表示，这一次看起来有所不同，因为 Meta 致力于“相邻服务”以补充其广告模式。花旗银行的 Ronald Josey 还指出，投资“来自 Meta 的领先地位”。在其他方面，高盛分析师埃里克·谢里丹(Eric Sheridan)将其目标从每​​股555美元下调至500美元，他强调了管理层在过去投资周期中良好的执行记录。他写道：“我们仍然认为 META 在几个长期长期增长主题方面处于有利地位，并受到关键产品计划（包括 Reels、点击消息广告和人工智能（包括 Advantage+ 采用））的积极势头的鼓舞。”摩根士丹利分析师布赖恩·诺瓦克 (Brian Nowak) 维持增持评级和 550 美元的目标价，称该公司仍然是“Meta 投资的买家”。他表示，持续的投资和创新应该会推动参与度和货币化的增长。 Meta 并不是唯一一家取得这一成就的公司，Nowak 预计随着更多人工智能机会的出现，竞争对手也会采取类似的措施。尽管美国银行的贾斯汀·波斯特预计这一投资周期评论将在短期内影响市场情绪，但他看到有迹象表明该公司正在将资金投入“正确的地方”。巴克莱分析师罗斯·桑德勒 (Ross Sandler) 表示：“如果说 META 多年来已经证明了什么，那就是它在技术大平台转变期间的执行能力非常出色，可以说是最好的。” “在增加仓位之前，我们会先让基调尘埃落定，但我们没有从[首席执行官马克]扎克伯格那里听到任何引起重大担忧的消息。”由于收入增长率放缓，桑德勒将其目标股价从每股 550 美元下调至 520 美元，但他认为该公司是人工智能领域的三大领导者之一，也是该领域的长期顶级品牌。调整后的目标意味着较周三收盘价上涨 5%。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/25/wall-street-stands-by-meta-even-as-costs-rise-and-the-stock-sells-off-cites-ai-leadership.html</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 15:42:50 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>