<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>美国热门新闻和分析</title>
    <link>https://www.cnbc.com/us-top-news-and-analysis/</link>
    <description>CNBC 是商业新闻和实时金融市场报道的全球领先者。查找快速、可操作的信息。 - 由 RSSHub 用爱制作（https://github.com/DIYgod/RSSHub）</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 18:09:14 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Karen Firestone：科技股在标准普尔 500 指数中占据主导地位。是时候问问这是否是投资者的最佳基准了</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/karen-firestone-tech-dominates-the-sp-500-is-it-the-best-benchmark.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/karen-firestone-tech-dominates-the-sp-500-is-it-the-best-benchmark.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:52:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>夏季奥运会前 Peacock 流媒体订阅价格将上涨 2 美元</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/peacock-streaming-subscription-prices-to-increase-before-summer-olympics.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/peacock-streaming-subscription-prices-to-increase-before-summer-olympics.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:33:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DJT：特朗普媒体股价午后交易飙升逾12%</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/djt-trump-media-shares-soar-more-than-12percent-in-afternoon-trading.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/djt-trump-media-shares-soar-more-than-12percent-in-afternoon-trading.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:31:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管肥胖药物势头强劲，但为何礼来公司的盈利对交易员来说仍不确定</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/why-eli-lillys-earnings-are-no-sure-thing-for-traders-despite-obesity-drug-momentum.html</link>
      <description><![CDATA[Eli Lilly 似乎赚了同样多的钱分析师表示，该公司正在尽其所能地生产广受欢迎的肥胖症和糖尿病药物，但短缺情况正在恶化，使该公司的盈利面临风险。替泽帕肽是礼来公司糖尿病治疗药物 Mounjaro 及其抗肥胖药物 Zepbound 的活性成分。美国食品和药物管理局 (FDA) 最近报告称，预计到第二季度，这两个品牌的供应都将受到限制，除了一种剂量（介绍性 2.5 毫克水平）之外。 （为了尽量减少副作用，患者逐渐增加药物剂量。）德意志银行分析师 James Shin 表示，IMS/IQVIA 的脚本数据表明，礼来公司第一季度收入将比华尔街普遍预期的 89 亿美元高出约 445 美元。百万。他在上周二发布的研究报告中表示，根据这一计算，每股收益将下降约 13 美分。根据 LSEG 的一项调查，分析师预计礼来公司周二开盘前公布业绩时，每股收益为 2.46 美元，营收为 89.2 亿美元。 Shin 预计礼来公司每股收益为 2.43 美元，略低于共识，而共识在印刷前一直呈下降趋势。 Shin 表示：“虽然 24 年第一季度可能会出现失误，但我们认为失误不会导致 LLY 降低其 24 财年指引。” “对 Mounjaro 和 Zepbound 的强劲需求可以轻松地在 2H24 中度过，并弥补 1H24 的任何缺口。”但投资者希望了解有关礼来公司能够以多快的速度提高药品生产以及这项工作的成本的更多细节。 Leerink 分析师 David Risinger 在周四的一份研究报告中表示，持续的短缺正在阻碍这些药物的表现。根据 IQVIA 的数据，截至 4 月 19 日当周，Mounjaro 和 Zepbound 的综合处方量同比增长 63%。然而，他表示，这些药物在 4 周的滚动期内增长了 91%。 Zepbound 自 12 月起已上市。深入研究细节 与此同时，Trulicity（一种使用胰高血糖素样肽-1 激动剂（GLP-1）的较早一代药物）的总处方量也在放缓。分析师表示，这将损害礼来公司肠促胰岛素投资组合的整体表现。富国银行 Mohit Bansal 表示，他预计投资者将忽略 Trulicity 的任何缺陷，因为礼来公司未来的增长重点将集中在 Zepbound 和 Mounjaro 上。 Shin 还指出，第一季度的趋势将会出现一些混乱，因为第四季度的一些销售是在 Zepbound 获得批准后寻求建立库存的药店。分析师也很想知道保险公司以多快的速度将 Zepbound 添​​加到其承保药物清单中，以及这对药物的实际价格有何影响。瑞银分析师 Jo Walton 在 4 月 18 日的一份研究报告中写道：“随着许多计划做出承保范围决定，我们看到 Zepbound 的接受度越来越高。”截至 2018 年中期，覆盖约 45% 美国人生命的计划尚未做出决定。 Walton 表示，4 月份，他指出患者使用 Zepbound 的速度似乎比同期的 Wegovy 更快。班萨尔表示，定价可能会提供一些上涨空间，但供应动态仍然是关键。 “我们预计本季度指引不会出现重大上调，”他表示。除了肥胖之外，至于礼来公司试图将其肠促胰岛素药物的标签扩展到其他适应症，可能要到六月份才会有更多这方面的消息。本月早些时候，该公司公布了其针对阻塞性睡眠呼吸暂停的 Surmount 研究的一些早期结果，这些结果非常积极，并帮助股价上涨。 LLY 今年至今，礼来 (Eli Lilly) 股票已上市。该研究的更多细节预计将于六月发布。关于替西帕肽是否具有心血管益处的研究正在进行中，预计将在第二季度末公布更多细节。礼来公司股价今年迄今已上涨超过 25%。 LSEG 表示，分析师对该股基本持乐观态度，平均目标价为 826.94 美元，上涨幅度约为 12%。德意志银行的 Shin 表示，任何围绕盈利的股票疲软都可能被视为“买入机会”，因为投资者希望了解这类新型药物的增长故事，预计到 2020 年，该类药物的峰值销售潜力将超过 1000 亿美元。十年末。除了糖尿病和肥胖症领域之外，礼来公司阿尔茨海默病治疗药物 donanemab 的进一步更新也值得关注，这是该股的另一个关键催化剂。今年三月，FDA 推迟了对受到密切关注的单克隆抗体治疗的决定。这一令人惊讶的举动推迟了该药物的批准时间表。 —CNBC 的 Michael Bloom 对本报告做出了贡献。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/why-eli-lillys-earnings-are-no-sure-thing-for-traders-despite-obesity-drug-momentum.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:28:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>中午涨幅最大的股票：特斯拉、Roku、苹果、SoFi、达美乐等</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/stocks-making-the-biggest-moves-midday-tsla-roku-aapl-dpz.html</link>
      <description><![CDATA[查看中午成为头条新闻的公司交易：SoFi Technologies——这家消费金融科技公司的股价因第二季度盈利指引令人失望而暴跌约 10%。 SoFi 预测调整后收入在 5.55 亿美元至 5.65 亿美元之间，净利润在 500 万美元至 1000 万美元之间，而 FactSet 调查的分析师预测调整后收入为 5.808 亿美元，净利润为 1390 万美元。然而，SoFi 第一季度的收益超出了分析师的预期。特斯拉——这家电动汽车制造商在中国推出全自动驾驶技术取得了重大里程碑，该公司股价飙升 16%。特斯拉周日表示，中国当局在通过了中国的数据安全要求后取消了对其汽车的限制。达美乐披萨 (Domino&#39;s Pizza) — 这家披萨连锁店的股价因第一季度盈利好于预期而上涨 4.5%。达美乐公布的每股收益为 3.58 美元，而 LSEG 调查的分析师预期为 3.39 美元，并表示其美国同店销售额同比增长。飞利浦——在飞利浦同意在美国就与召回部分睡眠呼吸暂停设备相关的人身伤害案件达成 11 亿美元和解后，这家荷兰医疗设备巨头的股价暴涨超过 29%，达到两年来的新高，由于担心其中含有潜在癌症风险的部件，2021 年有数百万件产品被召回。美国电话电报公司T——巴克莱将 AT&amp;amp; 评级上调后，电信股上涨 2.8%。将公司的评级从同等权重调整为增持，理由是该公司的估值与其增长前景“不匹配”。 Roku——这家电视流媒体发行商在 Seaport Research Partners 将 Seaport Research Partners 的评级从“中性”上调至“买入”后，股价上涨了 3% 以上。分析师 David Joyce 表示，由于担心流媒体竞争，投资者已经超卖了该股，而且 Roku 的风险/回报看起来很有吸引力，因为该公司今年的广告数量应该会增加。苹果——伯恩斯坦将科技股评级从大盘上调至跑赢大盘后，该股股价上涨逾 3%。分析师托尼·萨科纳吉(Toni Sacconaghi)表示，对中国近期疲软的担忧可能有些过头，现在可能是投资者“买入恐惧”的时候了。西南航空 — 该航空公司的股票在杰富瑞 (Jefferies) 将评级从持有下调至表现不佳后下跌 2%。该公司引用了西南航空周四令人失望的盈利报告。该公司表示，该航空公司现金状况的下降使其股息变得脆弱。 Dave——JMP 开始对这家金融科技公司进行跑赢评级报道后，该公司股价上涨 9.8%。据该公司称，戴夫在公布盈利的调整后 EBITDA 后实现了财务稳定，使该公司在扩大产品范围时成为“有前途的投资机会”。 AMC Entertainment Holdings——根据 FactSet，AMC 预先公布第一季度业绩，营收好于预期，为 9.514 亿美元，但调整后 EBITDA 为 3160 万美元，略显令人失望，该股下跌 9.7%。该公司还预计第二季度的票房表现仍将受到去年罢工的压力。派拉蒙全球 (Paramount Global) — 这家娱乐公司将于盘后公布收益，有报道称其董事会准备最快周一解雇首席执行官鲍勃·巴基什 (Bob Bakish)，该公司股价上涨 3.7%。 — CNBC 的 Sarah Min、Tanaya Macheel、Yun Li、Lisa Kailai Han 和 Michelle Fox 提供了报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/stocks-making-the-biggest-moves-midday-tsla-roku-aapl-dpz.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:26:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>亨特·拜登的律师计划“立即”起诉福克斯新闻</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/lawyers-for-hunter-biden-plan-to-sue-fox-news-imminently.html</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/lawyers-for-hunter-biden-plan-to-sue-fox-news-imminently.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:56:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我们在我们最大的仓位上预订了利润。我们的纪律要求再次出售</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/were-booking-profits-in-our-largest-position-our-discipline-calls-for-another-sale.html</link>
      <description><![CDATA[我们正在出售 560 股富国银行股票每份大约 60 美元。交易完成后，Jim Cramer 的慈善信托基金将持有 WFC 2,110 股股票，其权重从 5.08% 降至约 4.0%。我们总是说纪律胜过信念。无论一家公司的前景多么强劲，一路上获得一些收益都很重要，尤其是在遇到股票因表现优异而变得过于重要的高质量问题时。我们的一般经验法则是，当我们的一个头寸权重达到 5% 左右时，我们就会登记并锁定收益，以防止自己变得过于贪婪。这就是我们周一与富国银行所做的事情。 3 月中旬，当 Meta Platforms（出售时每股交易价格约为 490 美元）达到投资组合的 5% 左右时，我们保持了纪律。这是我们的纪律如何拯救我们的一个很好的例子。在上周报告令人失望的收入指引和人工智能相关支出增加后，Meta Platforms 目前的交易价格比销售额低 11%，我们可能会考虑以较低的价格回购我们出售的产品。 4 月初，当迪士尼占投资组合的比例达到 5% 时，我们也对迪士尼进行了纪律约束。出售时，迪士尼股票每股交易价格约为 122 美元。这是接近 52 周高点的及时下调。自交易以来，该股已下跌约 8%。并不是每个例子都会如此完美。今年 2 月底富国银行的权重接近 5% 后，我们已经对富国银行进行了一次这样的测试。这一调整将收益锁定在每股 52 美元左右。但由于该银行的股价在对良好盈利的延迟反应后目前处于 60 美元左右，该股在动荡的市场中表现出色，使其权重回到了 5%。这次出售并不反映我们对富国银行理论的改变，这就是为什么这次交易应该被视为头寸调整，而不是我们对股票近期走势的预测。首席执行官查理·沙夫 (Charlie Scharf) 出色地解决了该银行遗留的许多监管问题。还有更多工作要做，但我们对迄今为止的进展感到满意。管理层还成功地削减了成本，同时投资于技术和建立资本市场业务。但随着该股逼近我们 62 美元的目标价，我们的纪律要求保留一些利润。我们将在 2021 年 1 月购买的股票上实现约 78% 的平均收益。（吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 的慈善信托基金做多 WFC、META 和 DIS。请参阅此处查看股票的完整列表。）作为 CNBC 投资俱乐部的订户对于 Jim Cramer，您将在 Jim 进行交易之前收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/were-booking-profits-in-our-largest-position-our-discipline-calls-for-another-sale.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:42:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>沃尔夫研究公司表示，通过能源股来发挥持久通胀的作用——尤其是这两只</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/wolfe-research-says-play-inflation-through-these-2-energy-stocks.html</link>
      <description><![CDATA[投资者应该将能源股视为顽固的股票沃尔夫研究公司(Wolfe Research)表示，由于人们越来越担心美联储今年是否会降息，通胀给股市带来压力。分析师罗布·金斯伯格（Rob Ginsberg）和里德·哈维（Read Harvey）在周一的一份报告中告诉客户：“这种无法充分抑制通胀的情况当然与过去几个月石油和能源股的重新加速同时发生。”能源板块今年上涨了 14%，远远超过了更广泛的标准普尔指数。由于供需紧张和地缘政治风险上升，美国原油价格上涨超过 16%，导致 P 500 指数上涨。沃尔夫的首选是油田服务公司哈里伯顿和天然气生产商殷拓集团。分析师表示，哈里伯顿的上升趋势线在过去三年中保持完好。金斯伯格和哈维告诉客户：“只要该股交易价格高于该水平，我们就会继续逢低买入，争取更多上涨机会。”哈里伯顿公司最新股价为 38.58 美元，今年上涨了 6.7%。 2024 年 HAL YTD 山哈利伯顿。EQT 上周突破五个月高点。 Wolfe 分析师表示，投资者应该利用任何近期超买盘整的机会，推动该股回升至 40 美元左右。 EQT 最新交易价格为 40.92 美元，自年初以来上涨 5.8%。由于一系列糟糕的经济数据给大盘带来压力，能源板块正在上涨。由于美国第一季度经济增速放缓至1.6%，3月份通胀率同比上涨2.8%。投资者推迟了降息预期，市场预计今年降息幅度将低于最初预期。事实上，近期在遏制通胀方面未能取得太大进展，引发了人们越来越多的疑问：2024 年是否会实施任何削减。与此同时，据数据显示，原油和 10 年盈亏平衡通胀率都在多年基础上上升。沃尔夫分析师。盈亏平衡率是衡量市场认为通胀走向的指标。它是10年期国债和10年期通胀保值国债收益率之间的差额。沃尔夫分析师表示：“不用说，我们希望在近中期继续推动石油和能源股上涨，这反过来会给通胀带来持续的上行压力。” EQT YTD 山区 EQT 股票今年迄今。 — 由 CNBC 的 Michael Bloom 报道。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/wolfe-research-says-play-inflation-through-these-2-energy-stocks.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:38:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>吉姆·克莱默（Jim Cramer）表示，在西南航空公司连续五个交易日下滑的情况下，现在“买入”还为时过早</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-too-early-to-buy-southwest-on-its-brutal-five-session-slide.html</link>
      <description><![CDATA[CNBC 的吉姆·克莱默 (Jim Cramer) 对西南航空表示同情继上周波音飞机延误导致季度亏损超出预期后，该航空公司的股票受到新的卖出呼吁的进一步打击。 “我不知道你能做什么。这在很大程度上不是他们的错。这是波音的错，”克莱默周一在“Squawk on the Street”节目中说道。 “我不知道。现在购买”该股票还为时过早。西南航空周一股价下跌超过 1%，连续五个交易日下跌，包括上周四财报日下跌近 7%。该股今年迄今已下跌 8%。 LUV YTD mountain 西南航空 YTD 在周日给客户的一份报告中，杰富瑞 (Jefferies) 将西南航空的评级下调至“表现不佳”，并将该股目标价从每股 28 美元下调至 20 美元。分析师对 2024 年机队规模较小、改善财务业绩“似乎失败”的优化工作以及威胁股息的现金消耗表示担忧。克莱默说，杰弗里斯的这篇文章“真的很残酷”。他补充说，季度派息对西南航空的投资者“有很大帮助”，该公司的年股息收益率约为 2.7%。由于波音公司的困境，西南航空上周还宣布计划停止几个机场的运营并减少其他机场的运力。它透露，到今年年底员工数量将比 2023 年减少 2,000 名。（请参阅此处查看 Jim Cramer 慈善信托基金股票的完整列表，该信托基金是 CNBC 投资俱乐部使用的投资组合。）吉姆·克莱默 (Jim Cramer)，在吉姆进行交易之前，您将收到交易提醒。吉姆在发送交易警报后等待 45 分钟，然后才购买或出售其慈善信托投资组合中的股票。如果吉姆在 CNBC 电视上谈论过一只股票，他会在发出交易警报后等待 72 小时，然后再执行交易。上述投资俱乐部信息须遵守我们的条款和条件以及隐私政策以及我们的免责声明。您收到与投资俱乐部有关的任何信息并不存在或产生任何信托义务或义务。不保证特定结果或利润。]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/jim-cramer-too-early-to-buy-southwest-on-its-brutal-five-session-slide.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:34:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>特斯拉首席分析师亚当·乔纳斯表示，马斯克的中国之行意味着“他回来了”，并完全致力于电动汽车制造商</title>
      <link>https://www.cnbc.com/2024/04/29/top-tesla-analyst-says-musk-china-visit-means-hes-back-and-fully-committed-to-ev-maker.html</link>
      <description><![CDATA[特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 最近访问了摩根士丹利美国汽车研究主管亚当·乔纳斯 (Adam Jonas) 表示，中国解决全自动驾驶 (FSD) 努力中遇到的障碍，表明他对公司的承诺，以度过最近的动荡时期。乔纳斯在一份报告中写道：“埃隆·马斯克访问中国的意义远不止是寻求中国道路上自动驾驶技术的批准。无论特斯拉的首席执行官是睡在地板上还是飞机上……信息很明确：他回来了。”周一注意。乔纳斯重申了对特斯拉股票的增持评级，以及每股 310 美元的目标股价，这意味着较上周五收盘价 169.29 美元上涨了 82% 以上。在马斯克访问中国并会见中国总理李强的消息传出后，特斯拉股价周一飙升 14.4%，投资者将其解读为马斯克对特斯拉承诺的标志。自从马斯克接管 X（前身为 Twitter）并于 2022 年底将社交媒体平台私有化以来，他对这家电动汽车制造商的关注一直是一个挥之不去的问题。在他备受争议的薪酬方案被取消后，马斯克还面临着来自特斯拉投资者越来越大的压力。被特拉华州联邦法官驳回。 TSLA 今年迄今的高山特斯拉股票。乔纳斯表示：“自从特拉华州法官拒绝赔偿方案以来，投资者对埃隆·马斯克是否‘全力’投资特斯拉的担忧一直严重影响该股。”他说：“即使是最小的承诺姿态（未经宣布的北京之行）也具有更高的意义，消除了人们对马斯克对特斯拉的承诺相对于更广泛的马斯克公司生态系统（例如 SpaceX）的担忧。”可以肯定的是，马斯克访华并不意味着FSD技术的突破会更快到来。马斯克最初声称FSD将在2015年、2016年和2017年的两年内来到特斯拉。但扫清中国障碍代表着该公司实现 FSD 努力的一个里程碑，因为北京立法者此前曾考虑出于安全考虑禁止特斯拉 FSD。特斯拉股票在 2024 年在多个方面面临着更大的压力，即使在周一的上涨之后，仍然下跌了 22%。该公司推迟了一款价格更实惠的 25,000 美元电动轿车的推出，这被视为帮助特斯拉应对电动汽车销售低于预期的关键举措。尽管最近一个季度的营收和利润均未达到预期，但在马斯克暗示最早将于 2025 年开始生产廉价电动汽车后，该股股价上涨。不过，马斯克在上周的财报电话会议上回答问题时没有提供更多细节。&lt; /span&gt;]]></description>
      <guid>https://www.cnbc.com/2024/04/29/top-tesla-analyst-says-musk-china-visit-means-hes-back-and-fully-committed-to-ev-maker.html</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 15:50:09 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>